[急]作為前線 我有個好大既疑問

利申先 次次上前線 唔信都無計

但有個問題依幾次沙田元朗我都答唔到自己

到底點解要死守冇意義既地方 同班差佬對峙
71果日就目標明確
但今日呢?
繼續咁樣不斷犧牲義士 唔係辦法
求高人指點我
等我可以更義無反顧咁堅守前線
而唔係不斷等到入夜跟住搏比人拉

［推上熱門］推翻暴政就係需要不斷地進化

幫手推小弟感激不盡🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

會唔會守啲更有意義既地方會好啲?
例如 舊立法會?

推到有人答

##唔好因為我p牌唔答啦
感覺突破到呢關先贏到

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

全能既連登仔 我唔想再係前線比人問呢樣野答唔到

但留黎為乜
我明我唔會咁易撤
但 一開始點解要set防線係呢到

因為lee度係防線
我地就要守住

防到又點? 假使佢地唔推進 假使我地冇人撤 最終想點

即係你覺得佢地會係度企過世？
即將無退路咪走囉

［禍不及妻兒］Pokemon Go式全民搵仔（再開過）

唔係
我知班仆街一定會推過黎

問題係 何苦要同佢地咁打
再咁落去只會令更多手足比人拉
今日已經49個
我真係唔知點做好

yes 我就係咁諗
想知其他人點睇

無野守防暴一推就應該轉移陣地
而唔係留到係企

你守緊建築物就另一回事
時退時推

即係
守任何一個地方
為左就係make noise 令政府驚?

頭一兩次都合理
但我地消耗既速度一定會快過佢地好多

佢地已經所有仆街野都做過
差在未殺人
佢地連記者 救護 社工都打

國際要知既都已經知

所以我地下一步應該係繼續升級?

琴日西邊圍果到我覺得係個好好既機會衝去打
佢地得幾十人我地有幾萬

大家覺得咁諗啱唔啱

繼續推
光復香港 時代革命

推

唔知係咪我諗錯
我覺得依家既和理非 不過係唔會上前線咁解
大家目標一致左
就係用一切可行辦法爭取到5大訴求

回歸正題 守防線既目的就係為左令差佬清唔到場?
make noise to the government?

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

依家唔係想打而係不得不打
最近既所有示威就算係和平，最後班狗都一定會衝過黎

甚至元朗，無事無幹都可以發生大規模襲擊市民事件，而事後班人可以同警察拍晒搏頭走

成日話送頭，不如你諗下如果對方武力不斷升級，你唔跟住升級仲可以點？咩通例法律今時今日去到警察身上已經係笑話

我都唔知點解
我係中間都有諗 等埋支聯辦D人就一齊過海去西九/尖咀/旺角
D狗肯定要再佈防 我地又做到遍地開花
不過係支聯辦o既人番o黎個陣又開始對峙
我都唔知點開口好

咁你所謂既不得不打係點

多謝大家理我 繼續推

升級 我覺得除左裝
仲要係目標
例如真係衝上去 亦唔係死守唔知為乜

有核彈就好

場運動又去到一個樽頸位
目標唔明確
所以要試下新方法
8月5全民三罷加7區同時集會
重申五大訴求
睇下會唔會有新突破
呢段時間做好文宣
同埋比義士recover

Push 值得討論

agger
起碼身邊既都係
佢地不過係唔敢上前先做和理非

Push

推上熱門

完全贊成
罷工會係突破樽口位既關鍵

不過小弟返緊濕鳩細公司 始終冇公務員影響力咁大
只能夠做多啲文宣

係 我怕有部分前線唔敢再上

其實我地輸緊唔敢上前

其實點解唔會實彈 佢地有咩做唔出

不過講真 近距離射布袋彈 海棉彈都夠死人

盡力反抗囉令局勢升級囉。
依家開始有一般市民，公務員匿名發聲既原因係乜野呀？
因為已經開始燒到部份市民身上，問題只係火勢未蔓延得太厲害咁解
大部份人仍然覺得唔關佢事所以無理到咁解

如果你限制自己武力令警方繼續慢慢消滅示威者，而感染唔到任何人既話，最後就係隔離新疆Post下場，而我覺得所謂感染唔係乜野文宣就可以完全解決，而係真係要正式影響到佢地生活。

但如果局勢再嚴重，市民無得再覺得示威同佢地平日生活係二個世界就一定要參與到係呢件事身上。也係一直搞唔成大罷工既原因。因為未去到嚴重影響佢地日常生活既地步。

班狗同黑社會夜晚出動也係呢個原因。因為夜晚令平常工作同居民生活影響度降低

我覺得重點已經唔係實唔實彈
而係係邊度實彈，實彈打中乜野人

呢幾個星期係不斷有衝突
但冇乜太大成效
三罷加7區同時集會可能會有進展
開幾條戰線
拖垮班狗

Sorry 阻阻大家

屌佢開催淚彈上老人院都做得出
已經唔再需要睇邊到開 打邊個
佢頂多未話因為暴徒既行為 令到走火
或者必須既武力囉

佢做乜都冇人管到
美國又唔會真係派人過黎幫拖既

同意

我都出左post講同一個問題

[要進步]究竟係馬路上衝突目的係咩？

三罷加7區同時集會

其實係，利申我喺麗新嗰邊

up
增加清場成本應該點理解？

老人院無用呀

講到尾大部份老人院都係建制鐵票倉，又係建制管。
而且大約事前夾定會散班老人去第二度既無影響嫁

就算真係搞到老人家，最多咪將件事壓落黎
以前新聞間唔中都有幾單老人院虐老，無爆到出黎既你覺得有幾多單？

隔離post話金紫荊係偉大既中國送比香港既禮物 令我諗到下次既目標可以係啲咩

就梗係一齊打卡 放上抖音

好多謝巴打咁夜仲同我討論
諗左成晚 瞓唔到

推
或者側身拼步 keep住一邊望狗一邊望人
噤錯負皮

今日食左3次催淚彈，洗完臉又食，食完又洗，最後都唔知做左d乜，好迷惘

因為冇諗過進攻？

就係呢種感覺 我相信唔係得我一個咁諗

尋日睇post 有前線話係想令到黑警清場一次比一次難

但知道有49個手足被捕真係好撚心痛啊屌大家拉返住附近嘅兄弟

有無諗過點樣增強個動員力 今日8，9點既時候
如果吹雞轉返去cwb 我覺得係最合理有用
上環警察佔晒地利 尤其係幾條橋高地
要突破係無可能 要守就損兵一千
所以hit and run 係而家最有效既方法
Be water 精髓並唔係散水 而係如何散後再聚

呢個問題我發夢都問左自己好多次, 得出左一個答案
因為香港人係怕死狗

推到有答案

推到有共識

推到大家知

好暴力 好驚呀

勇武贏唔係因為勇武真係好打得

後半段死攪已唔適用
因為真係太on9攬唔到

而家最難打係警犬有槍 然後我地冇乜野可以防
好多時守條線唔知為乜

繼續推到有共識

以前都係和理非
會好admire前線
會支持前線一切行動
依家進化緊勇武初哥

我認為適當既時候識撤先有用，我地而家係完美演繹咩叫有勇無謀，係又守唔係又守，完全無目的，我地幾時先可以進化到？和理非已經轉緊風向，勇武就輸架喇！開個頭開得咁靚都要輸？
勇武如果進化到智勇，我諗我地會贏
如果不變，我唔想諗。。。

要升級

今日全程做靶！

唔好守
打遊擊
煩尻完警犬就跑走
hit and run
散完第二個位又聚番
差唔多鐘數就散水去食宵夜

利申：非前線但每次見到手足受傷或被捕都想喊
你地自己唔錫身但有好多人都好撚緊張你地呀

真心的 有無手足同意
一齊諗下點樣可以用盡每一個人既力量
淨係守的話 勇武多幾百人都唔夠

其實係加重佢既工作壓力
你嚮度佢就要清你走
守係等佢無咁易清走你
做前線勇武嗰班已經預左比人拉
尋日有個post講得好清楚唔洗心痛
留唔笑係自己決定
你覺得有問題可以走
但唔好叫其他人走

留唔留

我而家都有好大疑問
雖然而家實情係會送頭，但係之前好多成過都係噉頂返嚟
到底頂多陣會唔會有用呢樣嘢真係冇人知

要贏的話 最好係因時制宜
對己方不利既時候 立即動員人轉場

唔係散水 係轉場
Hit and run

瘋狂食煙食彈
但今日好似進步左少少既 起碼冇人話幾點幾點走個啲 同埋見後面都多人back up 好似係
今日啲狗拎左制高點 根本冇得打

發夢想上橋 但係傾dum耐左陽左加上心理肉體上味準備好 最後好似得幾個上到 唔知結局就醒左

大家都話打hit and run
但我睇琴日好似又唔少post都屌叫撤既人?

個個位要攻真係要有死既打算

我唔太同意今日咁散 好唔安全
結果大家都見到 係49個手足呀

其實之前大部分人講既撤 意思係散水返屋企
係時候要有新玩法

推 !

應該真係要煩鳩佢地
一邊聚然後佢地係個邊佈防 一出防暴就走去另一個地方玩 然後無限loop 差唔多時候就去食宵夜番屋企訓

唔係前線，幫你推
加油

前線驚d人真係散水返屋企 如果有共識轉場
動員到人 警方係輸硬 好大機會做到不被捕添

衍生第二個問題就係現場資訊問題

係 要守都得
雨革既旺角都係打返黎
但唔係今日既上環
因時制宜

所以大家認為
守街唔係最好既做法 (例如 元朗 上環 咁)
應該轉打hit and run
同埋搵到機會就上?
係咪咁

直接講終審法院啦

推到上熱門

自推
勇武打嘅係一種政治宣言，警察道德缺口，示威者嘅高道德水平

然後比和理非做國際文宣
示威者從來都唔係成敗嘅決定因素
而係國際局勢

香港有得打係因為佢係國際都會
新疆西藏打死都無人理

香港有得打係因為中國係美國敵人
依家全球歸邊，香港係粒子彈

唔可能死守，正確做法係撚狗式抗爭
快閃式勇武，轉入長期施壓戰

堅持不受傷不被捕

可能佔路然後癱瘓交通等啲人第二日返唔到工

利申鳩噏

你洗得過密，同埋請只貼原post. 內文人地會click入去睇

Make some noise !

五大要求
自己choose 特首！

各位戰友麻煩入嚟討論一下
本人近乎每次活動都有去到
但係發現活動真係有啲密
唔係話咁樣唔好
但係而家啲活動
最後都會演變成衝突
就好似27/7&28/7 呢兩日
連埋一齊不特止到最後都演變成衝突
27號嗰日已經消耗咗大家唔少體力
有一批勇武派受咗傷或者用盡體能
結果今日成個活動到最後
專業嘅勇武派冇乜幾多
同埋前線真正有用嘅物資都唔太多
得返一大部分新手級嘅畀人捉
搞到勇武派越來越少新血
人員補給唔到！
大家會唔會考慮間中整返啲真和理優活動最後唔留守唔整防線大家散水返屋企
等唔夠膽冒險嘅和理非
可以喺嗰陣時安安心心行出嚟支持我哋！
同一時間勇武派就可以休息養精蓄銳
又或者覺得自己有體能嘅就用普通身份 參與遊行
唔係嘅話每次都chur到咁盡
遲早會有一日頂唔順
同警犬打持久戰仲要打得咁密
蝕底嘅真係得我哋
你要記住佢哋有好多人手
佢哋嘅人手絕對多過我哋嘅勇武派
佢哋每次輪流休息
而我哋就每次chur到盡
咁做法唔好講裝備已經輸畀佢哋
連埋體力同精神都輸埋就完全冇得打

前線點會問呀

其實有時真係會無7月1嗰日咁有明確嘅目的
但每個星期出嚟十八區遊行確實係需要
個人認為目的或者效果有以下兩點

1. 喚醒該區居民
居民親身體驗警察如何對待示威者 勝過我地講千言萬語
例如沙田新城市行街嘅市民，元朗落樓比警察兇嘅居民，今日上環麥當勞食催淚彈嘅家庭

2. 為抗爭運動保溫
香港人係善忘 每個禮拜提醒佢地係必需
亦都向政府同警察施加壓力

我覺得嚟緊個趨勢 警方係唔會比不反對通知書
我覺得作為前線 作用可以係築起一道防線
等遊行群眾可以安全撤離
例如遊行路線係A至E
前線大可以係路線中間揀定個易守難攻嘅位
(個人認為至少四周要少甚至無天橋，制高位一定輸比警察)
A(起點) B(防線) C D E(終點)
遊行隊伍可以不斷來回行
防線預留位置比遊行人士通過
遊行人士就和理非
警察趕嘅就慢慢退返防線
可以返起點走又或者Backup前線

優點有三
1. 勇武 和理非分工清晰 合作難度低 減低互屌分化機會
勇武定位就係直面警察，比和理非可以安全撤離
和理非負責嗌口號，傳遞訊息比嗰區嘅人知道

2. 前線可以保留體力，更長時間築起防線
勇武唔洗參與全個遊行，節省體力
遊行前預先決定防線位置，到場直接開始建立防線

3. 和理非遊行被警察驅趕，加強高牆與雞蛋嘅效果
幾次警察嘅記者會都講話係示威者使用暴力在先，警察逼不得已先採取最低武力，已經非常克制
我地就利用和理非，完全0威脅，警察一武力驅趕就可以撕破佢嘅假面具

陣場戰唔係唔得
但係要揀個合格嘅陣地

勇武嘅手足
除咗係最強嘅矛
亦都可以係最強嘅盾

一定要傾清楚 確實要點be water 唔可以再白白犧牲前線手足

我反而覺得守邊從都唔係重點，重點係我地心態需要由行動去改變。

我地要宜家死守，到追要轉守為攻，甚至主動出擊，呢個係革命必定發生既進程。

我地宜家係死守個部，咁多前線想守就係等啲狗推埋黎，我地再打一輪 hit and run，遠近攻都好。

因為市民甚至各位手足對武力等級既接受程度係需要靠行動慢慢提升，原理同619個個追住啲掘硬佬黎屌，到宜家火攻都冇人反感一樣。

我地需要將死守既心態，透過行動轉為進攻心態，令到更加多人願意拎起武器，更加多人投身真正既革命運。
而 hit and run係我地宜家要既第一小步！

前線拎住個光環打晒飛機吹風唔好撤
完全違反be water

結果咪49個

一定要鞭屍

咁樣講係好負能量
但我真係咁諗
亦相信有人都係反思緊同類問題

冇架
一落防線 結果贏嘅話就係佔中2.0
而616好似都試過
而家佔 過唔到24小時 冇人再坐79日

前題去到第二日

搵目標守 勿死守 Be water

我琴日話唔好7半走
有人問我 留黎做乜
真係有架

我覺得應該用d時間思考下計劃下
點樣升級
有d咩目標
同時比和理非遊住行先
大家唞一唞
再重整旗鼓

補充一點
如果嗰日行動係有目的地係要攻嘅
咁就用返以往做法
只不過係見近幾次遊行
自己同身邊嘅人都迷惘唔知為乜嘅時候
希望可以比到啲方向大家

不是看到了希望才堅持
而是堅持了才看到希望

你講得都好有道理

但有個問題我怕會出現 就係和理非變左就咁企係到
我親身經歷過佢地話冇野做就咁坐 所以走lu

千萬唔好玩機場.
機場入面有機場狗.......機場只可以搞不合作.....霸撚住電梯唔出唔入.....

利申：會發夢但非前線

我都有同樣疑問，目標唔太清晰
其實每次一到夜晚，劇情就開始重演
勇武死守、和理非開始散、人愈黎愈少
磨到最尾一堆義士手足傷晒/被拉
其實真係好心痛，尤其肯企前線既人已經唔多
再少落去，遲早變返嘉年華和理非集會

反觀好似71咁，有個大既目標：立法會
一但完成，就可以準備退，留力下個禮拜
但最近幾次都開始撐到尾
雖然見到前線既進步，但始終都係雞蛋與石頭

你話要逼犬隻武力升級引起輿論
但要覺醒既人都已經明晒，深藍都唔會轉立場
你話要清場愈黎愈難
但難極，佢地都大把人手輪住陪你玩

如果每次行動都有個目標，完成就走
或者每次有個dealine控制最盡磨幾耐要退
個個禮拜都玩佢一次，慢慢鬥
起碼當你日頭成功聚到和理非、中後排人既時候
佢地唔會因為搞唔清留低為乜
同時又驚緊啲彈/槍，慢慢走晒
而係眾志成城，為完成目標而互相back up大家

btw無論如何，都支持前線，兄弟爬山，各自努力

我真係唔怕死
怕比人拉 仲慘過死

戀戰唔得

同埋到今日對住速龍反擊都做唔到只可以眼白白睇佢地衝埋黎
到底前線既重怕咩？

我

同問，推

依個只係個大方向
我地絕對可以係細節入手
例如利用現有嘅哨兵，或者類似糾察嘅隊伍
散佈遊行路線
指示和理非方向同帶領嗌口號
強烈建議依部分人要有大聲公同行動力高
同時被警察趕時要負起疏散嘅責任

有好多人係咁 要比個明確目標佢地先會行
但唔可以話佢地唔岩 應該諗下點用埋所有人既力量
所以應該集中討論如何有效提升動員能力

見到大家話要唔好散 打鳩速龍就令我諗起 琴日班仆街入元朗站

數過應該唔夠50隻速龍
唔知人數要幾多先夠反cup打返轉頭

找目標，打游擊啦

人多時打游擊

打游擊

打游擊

具體啲 你覺得應該點做?

其實呢，政府好多建築物 保安都很差

係時候改善下......你懂的

今日都算西環cwb 兵分兩路 仲有班人灣仔轉咗去稅局

但可以睇到cwb根本無狗理
因為佢地知我地唔會喺cwb搞破壞

攻就一定係目標 但有時守會唔知為咩守

今日cwb除咗整roadblock嘅人 其他人個個都唔知有咩做 齋坐 好易令人散水
好彩最後都好多人行返去上環幫手

問題就係 主動守 冇人主動攻 就會開始懷疑自己做緊咩

西環都叫有個目標 就係中聯辦
由西環比狗推到上環 我地守嘅目的都係話比佢地聽 我地對抗緊你呢個意思(同埋有其他post講 佢地現家咁濫權法 就會愈多出錯比人影到)

由中環帶佢地去到太古，後面要開路

有冇例子?!

見上

其實好多政府建築物、公物的保安都好差

是時候改善...你懂的!

認同
大多數人一定要有個明確目的先會行動
我有個提議可以動用所有人嘅力量
適合一啲光復活動 但無明確目標要攻
希望巴打可以睇 #142 一齊討論下
好似尋日728為例
和理非可以集中遊行
重申五大訴求同追究上星期上環36鎗
勇武手足就可以揀合適陣地築防線
保護和理非撤離

佢地除左未殺人之外有咩未試過呀

推
我係前線 我都想知

利申 睇直播都睇到同樣問題
電視見到好多中人行去銅鑼灣 一開始以為因為西環太多狗所以轉攻第二度 點知係銅鑼灣見到好多人 好大雨好多遮但無據點 而且前面只有三四個交警 當主力都係銅鑼灣 但一同一時間西環開緊片嘅時候好似唔係好夠人 ***其實會唔會銅鑼灣嘅主人群都有目標攻一個地方(當然唔係亂攻商場 非曲)會比較好 而唔係佔街 先可以分散到警力黎呢邊而唔係得兩三個交警

如果打機攻壘嘅話有咩地方可取
舊立會代表咩 金紫荊同一個疑問 迎賓館難守非常易包夾 西環有啲難 狗總攻唔過 政總都係公務員office 啫
黎多次立會(普選立會)？凸手辦(普選凸手)？ 其他？

即使佔據都有一個好大問題 攻到入去點守 肯唔肯守 71攻到一部份原因係狗仔退 但真係到左難得攻到入去嘅情況之下 最後新聞可見都只係有四個義士肯守 相信絕大部分人都係顧慮法律責任 如何爭取到特赦將會係守唔守到嘅關鍵

sor 如果有唔岩 請細力啲屌 無意分化絕不割蓆

係咯，花咁多時間做路障

因為有班人戀戰 叫極都唔食
其他就逼著同佢地一齊留
個班唔走既去到最後都係到
一係就俾人拉埋 根本唔係be water

如果有人拉隊走就話捨棄前線
根本係道德威脅

利申 中前線
食煙個排

有人指揮包圍 衝上去兩個人攬住一隻
再有人負責打就得

但其實做唔到，大家都怕衝上去比人捉住

同埋都有黑警名正言順開槍嘅風險
民意，民志同勇武嘅體能都未準備好反cup一個小隊

所以請be water

我認係時候將行動升級到癱瘓政府既階段
地區抗爭遊行好似到樽頸位
係時候要搞三罷

其次每周各區遊行都重要
唔好比反送中呢單野失左焦

再三，撤退既時間
我認為要視乎當日行動有冇仼務要做
eg 721包圍中聯辦，掉完油漆彈同宣誓完就應該撤
727元朗冇仼務，警方清場就應該撤

聚散有時，敵進我退，先係真正be water

其實人地用遠攻，我地真係得個企字同挨打
佢地可以逼退我地條線，咁我地有無可能調返轉？

我認同你講既野呀
(不過金紫荊唔係好明 點解唔可取 ?)

推

拜託巴打幫手睇一睇呢個po 表達下你嘅諗法？

關於8月5嘅7區集會 有少少疑問

其實冇野做真係應該搵野做

多你一個差好遠架

巴打捉到重點
大家迷惘個位係因為依幾次都係主動守
我有個建議係當勇武需要主動守嘅時候到底可以達成咩目的
希望巴打可以睇下 #142 一齊討論

前線有野講

入去睇 tg我 我要解答你

今日有無經過灣仔修頓? 有政府辦公室的

保安鬆懈，需要改善

沙田呢? 都有政府合署

當日我仲以為前線攻果度

總之，不是所有官署都嚴密保安的，需要改善

be water

叫得前線、同埋防線
即係代表有中後排
同埋有進攻同防守嘅嘢

其中一個戰略解說：
「只要中後排未走哂，前線都唔會走」
因為中後排嘅手足就係前線要守護嘅嘢
前線走，後面嘅人就會無哂信心同好驚

無錯，防線只係一個戰略

前線有野講

即刻入黎搵我

對，千萬不要

你知道嗎？中聯辦到處都有買物業的

真的要加強保安 免得港獨分子有機可乘

打狗 姐係攻
呢個真係要好好諗清諗楚

作為後生嘅和非理 玩核彈都支持
就係我地淆底唔敢上咁前 你地勇武 做曬我地想做嘅野 我點都支持

但有班一家大細中年支持我地呢場革命嘅
如果我地真係主動攻 打大仗 有死狗
真係唔知會發生咩事

同埋勇武派嘅程度去到邊 我相信大家自己都有底線
真係可以殺人放火唔驚嘅 現家得兩班人
死警黑同黑社會

「只要中後排未走哂，前線都唔會走」
好認同依一句
其實守或者撤個時點解都仲要有前線係度
就係為咗守護中後排嘅手足
巴打我係 #142 都講咗一樣嘅諗法
希望你睇一睇 一齊討論下

點解死唔肯退 為啖氣就要班兄弟做沙包

金紫荊 保安太鬆懈了

港獨分子又有機可乘了

Push
希望大家一齊討論

攻你老味，西環開你老味片咩
主力係老銅，西環做好路障從佈防果陣速散入銅鑼灣咪得囉

到啲狗嚟銅鑼灣清就去第二度重組做路障包夾

我絕對唔支持 亦唔再希望見到死人
黑警係仆街
但制裁佢地既唔係我地
濫用私刑就變到同佢地一樣
要交比一個我地可以相信既區法機關去處理

金紫荊是中國人非常重視的主權象徵

絕對絕對絕對不可以被港獨分子破壞

對呀親

雖然咁講好膠 但溝通真係好重要 同埋多幾個人一齊說服 (都係比少少建議)

推 但同時希望大家睇睇呢個post 唔好再戴錯豬咀
[置頂]有豬咀或者想帶豬咀同我入黎

其實我唔覺得要守

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

所以一夠人多就要攻

再幫推下

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

係 所以我地冇得揀
攻嘅圍嘅就只可以死物
敵進我退

講開又講 明明係佢地不停衝擊我地防線
又話我地衝擊佢防線

前線守嘅目的：
我地死廢青就係比人踢一踢 郁一郁
啲狗咬一咬 我地就退少少
佢地愈咬愈多錯 好似今晚成個催淚彈著曬火掉咗去記者到

我唔主張打 但一定有班勇士想正面pk 班support又唔寫得自己走 明明話be water 係要死守
已經唔係第一日既事 太多唔係輸出/盾/救火角塞係前線 你地班友企到密一密 結果班狗襯無咩物理阻礙 一波衝尼 後面輸出唔夠力掩護第一排太耐 又退後唔到 結果第一排硬食棍 我戰友就係咁比人打暈塔左 熱褲𡃁妹企後啲好無 你哋可唔可以學下班狗 各與各之間保持可以活動既距離
大聲公唔係多 仲有豬嘴隔音 班友仲亂咁打野 根本聽唔到人講乜
今日唔知行去邊 上次米去左西環又去 成村人去左銅鑼灣又翻轉頭去西環支援 未打先攰到趴街

對唔住 係我無做好功課 但金紫荊只適合特擊快閃 不宜攻守

8月5齊罷工

因為後排走係背向警犬 如果我地唔死守班犬一衝過黎咬人就唔係50個人咁簡單

唔好意思， 可否請教一下？

1.只為打狗點解唔可以突擊？相當易得手

2. ‘但如果局勢再嚴重，市民無得再覺得示威同佢地平日生活係二個世界就一定要參與到係呢件事身上。也係一直搞唔成大罷工既原因。因為未去到嚴重影響佢地日常生活既地步’ 請問如何可以用武力升級做再到？

真心諗唔通

我發夢夢見我都算比較前排，我都唔係好理解求高人解答

頭先有講到正面pk會引發嘅問題 真係要三思
現家除咗死守 冇得揀

個人覺得 狗總好停
但有早知冇乞兒 點知班狗完全cwb

其實今日目標應該都係中聯辦
係d狗包實哂入唔到姐

問題係唔夠勇武。只要夠勇武，就點玩都得，過海又得，銅鑼灣至中環是但捉一班狗玩又得，只要是但挑釁一兩隻狗就會開到戰線，次次都work. 戰線一開佢地就一地要派人增援。但無勇武和理非就只識坐哂向度得個守等運到。

所以要討論一下個戰術 三罷之前要研究下

只有咁樣，成場革命群眾連成一線
和理非、勇武、前中後排同為手足
不過呢個視乎仲要多少少時間
大家都未係好清楚前線係守護緊中後排
而中後排都推進緊場革命

中後排一開始時未必好知自己嘅角色
同意你哋講嗌口號振軍心
不過當中多少少配合
因為有時感覺好零散
最好就係一呼百應
同埋等於打仗一樣，進攻嘅時候，先打鑼打鼓

同埋其實中後排，除咗遊行，未來睇吓可以做得更多
我淨係諗到發表政治演說、國際記者招待會、塗鴉
將一啲網上輿論，呈現喺鏡頭同現實面前
此終要推進香港獨立/臨時政府/臨時立法會
都要有論述發展

人地聰明，唔代表你唔可以更聰明，hit and run去cwb，再轉移另外多條線打遊擊

You hit my point

『推上熱門』

前線有野講

搵我！！！！！！！

一定要定個目標
唔好漫無目的去守
咁樣好快玩完
辛苦所有前線義士

簡單嘅講 就係冇理由班狗舉橙旗 我地就全部乖乖地搭車走

現家就係要話你知 我地對抗緊你
你咬一咬 我地先退一退
同埋 班狗企愈耐愈癲 愈多錯 今日都有幾單

基於我地唔會主動打狗 前線守線發揮到呢啲作用

= =

今日個人覺得最大既教訓係：分隊開花策略係可行既，成功既，影響左半個港島。

但分隊係必須每隊都有勇武+和理非咁既組合去分，而唔係和理非銅鑼灣，勇武西環咁樣分隊，係不可行的。

咁更加要有撤退同轉移方案

你轉移，佢地都要轉移，又可以玩更耐，佢地無得收仲撚傻

今日發夢企係前線做FA發現到大家共同嘅問題

啱，銅鑼灣果邊無推進到，應該再推，然後西環一邊撤退

sor 我講得唔好
其實都有疑惑過 西環咁重兵會唔會一開始就唔需要攻 roadblock 可能都唔使set 去銅鑼灣唔係唔可取 但銅鑼灣係狗唔理我地 你set roadblock 咪由你set 囉 set 到你地無癮就會散水我先清 同佔馬路嘅道理一樣(長時間多人佔 做到真癱瘓交通除外) 長期多幾次咁落去似係到處搞破壞 會入左示威者數 同埋次次都係撚狗先黎同狗狗發生衝突嘅話有啲為想打而打 唔係真係追究到佢地(當然我都好嬲鳩佢地係咪打前線 講起就嬲)
同埋撚狗要撚得成首先要啲狗理理 似乎而家佢地係你set roadblock 同佔馬路都唔理你 只有攻建築先會令佢地佈防
撚狗係重要 但唔會直接有效促成獨立調查 五大訴求更重要仲其他同樣重要嘅野 例如雙普選 以係淋病治下好難佢會應承獨立調查 新官上任攞狗仔黎開刀唔係無得諗

其實上得前線真係唔好諗住同佢地打
而家似打仗但唔係真係打仗
你有打仗既心態係冇錯
但係冇相對應既武力仲同人打仗係戇居
點解仲要上前線, 係因為要頂住黑警推進
細心諗下, 佢地每次都一定會犯錯
每次行動完大撚把黑材料
根本呢班黑警由day 1 都唔專業
係專業, 我地唔會咁嬲, 佢地冇咁易犯錯
正因為佢地唔專業, 我地先憤怒, 我地先同佢對反抗
前線走唔係「衰仔」, 係為左令成場運動長長久久
唔好唔記得今次好多後生仔, 好多人都係第一次上陣
好多人甚至係傻下傻下上左前, 洗濕個頭就頂硬上
我地冇大台, 冇主導, 溝通唔清楚真係唯一缺點
進退唔係咁易有共識
勇武前線我絕對尊重
但你有冇諗過後面既人冇你地咁勇
但又唔放心你地送頭, 唔敢走唔敢掉低你地

記住一點, 勇士送頭, 係我地最大既損失
受傷係可以復元, 被捕後你仲上唔上到陣, 唔係個個做得到

班狗最無防守就係忙於過路障 可以poke佢地
講多次唔係輸出/盾/救火唔好企咁前 企到個密度liquid state都變solid state 歡迎絲打係後面支持食糧，醫療同情報

入到村就唔只幾十人

無意義的死守很不智。抗爭道路漫長。

今日仲以為流水戰術
原來唔係
攻到去上環, 去唔到支聯辦
前線個作用係就算推進唔到, 都阻止對方推進
今日黑警又失手掟中記者, 錯判催淚彈槍既射程誤中自己友啦
當攻唔入已人地個勢開始強, 就要考慮轉場
CWB 已經SET 好晒野, 又唔好好運用
引佢地去CWB, 撚狗咁撚佢地周圍走
你估佢地唔攰咩, 佢地唔想收工咩

真係要記住, 前線真係唔係為左武力上打贏佢地
呢個係冇可能既事, 人地有訓練有裝備
記住我地係要撚狗, 撚到佢地攰, 放工又有壓力
出街有人知佢地係黑警就指撚住佢地黎鬧
佢地只可以同返同事圍威喂, 做警察就係千古罪人
體力又攰, 心理上又大壓力, 等佢地痴撚線就岩架喇

趁未有佈防要攻

西環要有road block
你無road block點hit and run

銅鑼灣無人理，係因為西環唔肯走，你hit and run 完西環全部走去銅鑼灣

1西環前線有得安全退入銅鑼灣
2啲狗必須改以銅鑼灣為目標

銅鑼灣一邊向東推進
西環撚入到銅鑼灣就有啲人搭車走去第二度可以包夾啲狗嘅地方開戰線佔領。

好認同 推

民意唔係要政府care
民意要香港人care
越多人同我地一齊行，我地越近成功
你諗下無民意點搞三罷？

死守對抗的目標要清晰，不要為守而守唔衰得，害死自己害死戰友。進退有時，進退有度，方能獲勝。

仲要call返老銅嘅人去西環

好多後排出尼既目標就係希望減少我方傷亡 前排唔好指望你今日犧牲自己保住後排 佢地聽日會有吉士頂上你個位 岩岩相反 你哋打完好閃 混入和理非走 唔好留最後 屎鐵影住邊個最遲走就集中查佢

同意hit and run
有疑惑 點樣可以make sure 到狗仔會里銅鑼灣戰線 畢竟無做成咩有目的攻勢 如果狗狗唔黎銅鑼灣放任你set roadblock 等示威者無癮清左先清 亦做唔到包夾 亦無法撚狗 同埋好重要 撚狗唔係初衷 就算撚狗都要出師有名 例如圍狗屋 而唔係隨便開戰

得罪講句
唔知守黎做乜
做唔到煩擾狗既烏蠅
變咗被狗硬食既潔齒骨

唔會理嘅機會唔大，你再襲擊掟雜物落狗，去撩事鬥非，就好難唔理，再者咪唔理，再唔理咪睇下西環撤唔撤防，撤防咪去多次西環，唔撤就體力消耗戰，啲人散到咁上下就要

敵進我退（西環去老銅）
敵駐我擾（唔嚟老銅，四圍挑釁同襲擊啲狗）
敵疲我打（駐守西環消耗佢地，呢個就無打，都係想折磨對手體能同精神姐）
敵退我追（西環撤防，再去西環）

啲人散到咁上下就要走，返屋企

返到去再唱佢地垃撚圾，繼續起底，挑釁，騷擾，文宣

急 懷疑五毛新風向係扮勇武引手足死守送頭 求各位手足珍惜自己嘅有用之軀

都唔係第一次 次次都係度守
又唔知係度守咩 你問返自己都可能唔知自己守緊乜
為守而守咪出事
每次守同啲狗對峙 後面一大堆人
好聽就back up難聽係佢地每次塞係後面
狗一堆進 後面塞住哂 前線走唔切
跟住比人拉
咁多次都學唔精 點解仲要硬碰硬
有人話要加重警方清場成本
要令佢地清場一次難過一次
但結果呢 今日拉左49人
係加重邊邊成本
記住不被捕先係最緊要
比人拉左 少左個就真係少左個
希望大家明白呢個已經係一個唔可取既戰術
唔好重蹈覆轍

我睇過有回覆話，理由係要黑狗清場一次難過一次

星級！！！！！

8月5號齊罷工